前排就無親節。過多幾日就負親節。

無老豆老母既你，依家又做緊啲咩

唔通我無老豆老母又同你講咩

好尷尬